# README #

### Установка ###
### Распаковать архив в папку доступную из веб ###
### В файле config/settings.ini прописать настройки для подключения к базе данных ###

```
#!bash

host - адрес хоста БД
username - имя пользователя БД
password - пароль пользователя БД
database - имя базы данных для подключения
```

### Выполнить php migrate.php для создания схемы БД/обновления существующей схемы ###